日本第一迴轉壽司店壽司郎係香港開左冇人講？

88元氣

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

得一間

多唔多人？

日日都多撚到仆街

咪就係
所以我都廢時去

App預約已經full哂

名?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

スシロー、垃圾

你老母 1點去
拎張飛已經係3xx
等3粒鐘

香港人咁撚得閒排隊
唔洗做咁

個app又唔俾人拎定飛先

其實同元氣唔係差好遠

好多youtuber拍咗片啦

用app拎咗飛先出門口丫嘛

戇鳩預約去到十月都冇位

痴撚線 間野有通告話 從現在開始個個用唔到
另外個個預約FULL哂

咁呢間係好食過元氣既

吓， 恭喜晒

算啦， 係日本食過， 都唔好食

個app日日都full booking咁